
                      Buena película, buenos efectos especiales,de las ultimas que ido al cine y sales contento por lo menos aunque saldrán mas contentos los niños pero en si buena película.
        
            